咖啡定係奶茶傷身D？

咖啡
奶茶

宜家奶茶領先

點解奶茶係傷身D

突然好想飲天仁

奶茶

鴛鴦

汽水

咖啡why 傷身

可能係：
-燥熱
-有些少上癮

兩樣都已經唔太敢飲
而家中意飲檸茶檸蜜

你係咪想長生不老

以我所知咖啡只要你本身係身體健康（正常血壓/平時有補充足夠鈣質）
適量咁飲咖啡其實冇害
仲有好處（講緊斎啡）

奶茶相反
就算你本身有個健康身體
飲左佢一定會越來越差
因為佢含奶精同反式脂肪酸

咁飲有奶咖啡（唔加糖）得唔得

鮮奶咖啡會叫做好啲
三合一/二合一嗰啲即沖咖啡一樣含奶精
學會享受下飲斎啡啦

屋企雪櫃得齋啡同啤酒，weekday可以一日飲2支鋁罐裝+lunch飲一杯

自己覺得啤酒都比奶茶健康

係鮮奶架，唔飲即沖咖啡

飲紅酒啦

咖啡健康嘅講法係建基於就咁用咖啡豆沖出黎嘅咖啡，一加奶同糖就變叻一回事

好在我飲開喜茶 早晚一杯 人都健康d 靚仔d

奶茶係咪都要分台式化學奶茶定港式奶茶先？

覺得任務過量都唔好，一日一杯無咩野

但係港式都唔夠英式健康